[聖堂射手歸位] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (89)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

頂撚住呀

Lowry again!

湧輸波就係爽

頂住啊龍仔

我龍萬歲

宣佈唔夠歷練係新任樓主
@虹虹呢?

Jordan 打法

賤種foj

有冇後悔走去賤種湖

就是爽

如果我係kerr我諗我會舉白旗俾班主力休息下

Jlin 有戒了

咁啱姐, 佢抖下啦今日. 下次比返佢

Curry 帶隊 真係屌打隻猩猩

班講波佬死氣沉沉

可愛:打咁多場 終於可以提早收工

克服心魔

throw game 啦

Lowry 有貨

勇D傳球錯撚哂
唔怪得龍贏到呢場

比curry落場休息啦

食咖哩

@上個post
curry klay真心反唔落
成個nba最fun最好睇肯撚定curry, 計埋asg

豬豪上場 帶領西波大炒宇宙湧

下場淫Kay 出
龍仔加油

未斷腳未死全家throw乜9?

Curry 攰到

Lowry同Green今日勁撚到

有無垃圾時間比Lin 踩一踩決賽地板

咪又係豬

仲有主力咩

贏啦速龍下場又係打呢個陣應該又輕鬆贏到時3比1壓力起勇到

勇內線完全俾人爆 睇見就爽

睇左成兩個series既西波龍
Lowry係咪唔識鏟籃
成日見有啲位可以上都唔敢上
上親又比人block
0威脅

收咖哩啦

Cook走啦

但都有人話佢串柒柒

俾人守到唔敢上
入到籃底都硬要隊返出黎

勇d turnover 多到

你搶下啦
佢俾人話po霸啦

好煩啊

BTW 今場不如出下LIN啦

收curry啦卦?

kawhi

james都未必頂得到kawhi都冇人幫curry

手感仔係值得更多尊重

有望見到lin登上final地板

D人盲反 你講乜都反
Haters gonna hate

反湧撚全面進場

收curry啦

除左curry 其他人廢到到

屌你kawhi呢球低位成個barkley咁

你都可以

輸緊咁多分
都覺得勇士有得追近

咁多LIN迷

蘿莉都有埋

比og落場攞下經驗啦

講真呢場收起休息好過 得兩日

45分都比人笑帶隊差

牙膠仔
不過我OK, 都幾型, 鬼叫佢真係成日高難度三分

唔出jlin勇士冇得追

17分追鬼到

下場KD復出50+
被世人稱為上帝

唔洗睇啦, CURRY 追到幾分 又比人倒返晒
比廢CUR 鳩射多幾球3分好過啦

講緊垃圾時間出垃圾球員都唔俾?

收curry放呢場啦，好撚驚佢傷

因為矮 會比人Block 7

話晒係黃種人曾經又叫打得唔錯.

吉祥物

lowry好似想刷多D分咁

成隊波 除佐curry 見得下人得Bogut d 傳波
Iggy不嬲無三分 係無射手焗住要射 都怪唔落
輸真係無乜好講

GREEN一出場堆垃圾傳波真係攞命

唔拎波就包夾 拎波就三夾 夠哂尊重啦

要禾杜出嚟救世了

下場都係呢d隊友可以點

肯出lin頭未

Curry咁廢入幾多都係輸

Mj宣布復出 次年再次拎fmvp

下年無KT KD, CURRY仔

出lin未

Agger 再傷 可以宣佈龍總冠

k湯下場出得？

湧完全唔夠打

今場其實都只係嬴屎綠.

如果佢唔咬牙膠同小兒麻痺一定少好多haters

間唔時有
但淨係得陳曉怡, 靈寶俾人屌

之前cook連續2球有版你睇

其實收curry唔博依場好過

睇到呢隊勇就諗起前幾年騎士

lin頭有無得摸下地板

又話 Strength in Number ?
睇過? Strength in 巨頭咋？

唔會出到 勇士收皮啦

仲有COOK肯起手未
又變返殺到入去又搵CURRY最後TO

訓左無睇，勇狗總冠軍未

希望兩分鐘後有得出

表弟green今場一打都唔夠派

88啦勇士

邊年騎 殘過今場湧?

一起底就知咩事

屌 又講
zip走Kawhi一個series姐
講足10年

而Bird聽到後則淡淡的回應：“不好講，他們的確有機會，畢竟我們已經十幾年沒打球了。”.

咖哩仔永不放棄精神 屌打吾皇

未必得呀

表弟同埋GREEN第4節真係

本身仲諗住買勇26+

五星戰隊少左兩星

收咗咧啦
唔想勇班人hea打先話打到

打輪椅nba

依隊絕對勁過當年cavs

咪係

出jerebko?

如無意外kt kd唔會再出

kd幾時出得

block shot皇 ibaka歸位

我虹虹曉怡jlin之間任switch

Curry 今場算係咁啦. 比我預期中表現得好架啦

所以咪話你得閒要搶下
制止虹虹

15 final

咁多負評

Ibaka

兩年WO撚屌

咁都比人block 到

block

表弟打乜鳩

好在你唔係教練 一d 鬥心都冇
一日球迷？快艇輸2x都係咁追勇啦

廢鳩迴光反照

死唔斷氣

我覺得騎士勁D
LBJ自帶嘅BUFF勁好多

廢鳩垃圾時間竟然識入三分

收curry啦,一陣傷埋真係撚都無得含

50% fg 四十幾分都輸成十幾分
真係隊友問題

除左curry
得iggy同廢鳩係得分上雙

水平差好遠

當年lbj對
宇宙級鋒線+外線

Block party

之後果年唔計啦

ibaka

上場係咪有湧迷旨意佢爆發

LBJ 帶起到隊友
curry 唔知呢

回春做iblockya

豪仔好上鏡 個頭gel 得好型

係2個鐵人出到實出
而家咁一定重傷

ibaka...

你收檔啦 仲出黎柒
仲有隻 Green Iggy Cousins 棟係度

當年騎士得個 Thompson 咋

換走jxxxxxx啦

點解Jerebko咁廢都可以打final都有上場時間

Lebron而家同我地一樣睇緊電視
唔知佢心情點樣

廢j

樓豬要留nba就要向bowen zaza學習下 手感靠你了

我會停一下

j乜春真係垃圾嚟，廢到仆街

龍班仆街唔撚好個個望波
boxout下好ma?

完封

雷霆棄將

又block
lowry

始終身高都係打籃球最決定既野

都有帶,不過隊友唔入

lbj 真係黑仔
一走個年 宇宙勇d 人傷9晒

Lebron算唔算證明左自己

俾人逼害姐

其實ZAZA 係簡接攝走左 馬刺 之後10年

見到湧咁撚樣就爽
啲人仲話殘過15騎
無睇波咪撚出聲啦

勇殘陣幫龍刷block

唔好
想睇你被人屌
非gay

可唔可以講埋邊年？

jxxxxxx

e巴卡喎 專封波
不嬲勁

Jerebko

依場總決賽邊隊輸就好大機會留唔返d人腳，完全係未來大戰

如果我今年仲係騎. 有機會CHAMP

jerebko

小心有鬼呀!

jer

湧其他人真係做緊d咩

湧死都唔俾豬lin出

屌你空籃都咁

有鬼呀

Jerebko真係慢到由空晒變俾人block

前有green, KL
後有ibaka

勇啲隊友

如果無出走東部
今年對龍仔

唔好啦

Curry 今場應該明白平時個老對手係幾咁辛苦

黑雞黎啦

勇三個人都入唔到

iblocka返生咁

lebron心諗:仲好睇過我打個幾年

攞過champ啦 下年簽新約 唔好再傷先最緊要

又慢
跟住下年我地睇中佢夠stretch, 有finals經驗
入腸

騎都有jr射到下
Curry分返出黎班人都射唔到

Jerebko = 鬼

證明係垃圾

屌你15年
cap埋比你睇

如果唔係j乜春嘅話湧應該仲有得追

樓豬冇啦

究竟咁樣既環境仲出curry係咩用意
係仲想有得搏?
定係唔想輸得禁難睇
一陣佢都傷埋成隊湧就GG

今年先開始睇波？

Goal tending幾多球

應該打唔贏可愛同公鹿

真係唔係一般既廢
攻守都廢

補籃都炒

留意到又有人想借d 意吹奏牙皇

兩球goattend唔吹

應該屌緊鬼
LEBRON:如果係我,我實.....

點會

要今年先叫證明咩

今年東都好難打

我寧願佢出走騎士
年年睇勇騎真係好撚悶

JXXXXXXXXX好撚廢我屌你老母

Cls

廢鳩呢下係咪中左板先

lin mola

訓咗?

連登仔又登到jerebko連入五分

俾著吾皇一早發晒脾氣 收晒兵 抖緊啦

屌你老母上場ibaka醒神少少3-0啦

又goaltend

諗緊中左魔術伏連PO都冇得打 下年點搞

證明自己係廢

Mozgov 咁撚勁既

係唔係又睇唔到中左板先??

仲可以追啊

6球block有兩球goaltend

仲要2個講波既都睇唔到

個cam man影住個小蘿莉

球證盲

今年仲係東岸first round都過唔到啦

啲球證係咪唔記得咗goaltend條rule?

啲猩猩迷真係冇處不在
下年入到playoff先出嚟打飛機啦

Jr炒起上嚟咪又係點都唔入

咁都入唔到and one

球證

LIN LIN冇機會啦

湧: TT Mozgov 唔係星？

咁都追和真係世界級

咁傷法 LIN會唔會係第1個華人令ring?

咖喱快d爆seed感動世人啦

15年騎love打綠軍比人打甩隻手，final ki好似傷膝，得返LBJ同TT

Cook bogut Mckinnie? 佢地未必個個10分以上，但打波唔係淨係得得分高先叫有用掛，冇佢地一早輸20以上啦，雖然輸一分都係輸，但成隊波咬住對隊，勇今日表現真球迷嚟講一定收貨

係 傷仲博既話 影響成世
冠軍冇咪冇 身體緊要

兩隊咁多個中最廢

靈魂攰

成班占狗出唒黎

抵撚死呀勇狗原來天真係有眼 風水真係會輪流轉

巴特爾算唔算
佢喺馬刺拎過

kd kt g4出唔到g5都應該出到

屌你老母FOJ連po都入唔到
有咩好吹奏
死番出去la PO關你撚事咩

好似第三個啦

上年都係咁講

幾時開始睇波?唔知邊位孫大聖?

慳返D力打game 4啦
仲咁落力做乜

false hope

歷史第二高分你估流嫁

張丕德咩料，近五年有邊個唔係打五季
定係想講4*16

Ibaka球商真係好低

打晒手。。。

jerebko未訓醒？

放棄呢場啦不如，無klay根本唔夠打

臨尾先係咁炒罰球
唔想贏咁

係 但唔好再賴殘陣
自己要搵kd就預左無bench

班撚屌FT都入唔到

樓豬今場冇得打，我G4之前都唔開post

Ibaka咁樣俾人搶走個波

請尊重

坐左幾多年

孫悅

D射波垃圾到

Ibaka 係咪on9

當年delevedova吹到curry殺手 守死晒 又唔見你講

唔知以為今場game 7

final提前走去同人握手

而家又識吹goal tending

球證食左勇幾多分

有冇練過罰球架大佬

korver殺手

手感

又黑...

炒撚曬

居然有人話15騎廢過而家傷曬嘅勇
個年有冇睇波
全部射手 占一分波就3分
仲要個年tt打得勁過今年cousins幾多

台灣書豪神幾時上場呀
想睇籃球地帶大字寫林書豪怒斬兩分帶領球隊贏波

傻仔兩邊都。。。

咁都FOUL?

淨係識吹進攻goal tending

龍jm9

留返1分鐘比林瘋表演得唔得先

球證訓醒未

手感真係搏曬老命

不過老實講，Lowry green今日咁撚準
加勇咁既人腳，呢個分真係收晒貨

BTW. 仲有3分鐘. 好難講. 龍仔請堅持

full到先算啦

屌你老母華好dirty

黑到

Curry

垃圾時間都唔撚俾你出啊柒頭Lin

西波龍又想俾人反杯？

Curry 生命籃球

好好笑

唔好搏啦

呢球進攻又 goal tending
防守就睇唔到

彈出黎又出 cls

手感仔今場之後
一定係史上最強pg top 3
3分射手 top 1

D Green又派膠

俾湧迫害

Who

豬豪

所以猗士都係還債

以後唔反手感仔了
睇到喊左

咁都reach？

Green 條撚頭同大部分勇迷
話 who needs KD
宜家咪冇 KD 比你證明自己

勇迷賴傷真係柒到甩轆

手感仔生命籃球

仲未算垃圾時間而加

除非96公牛同02湖人組隊
好難穩贏宇宙勇

總會有班盲反話佢唔入流

簡單黎講 如果JAMES果兩年 對手無KD都有機會啦

屌你老母邊撚個重反curry呀

無啦

收左錢呀？

咁都唔識 好打極有限

屌你curry玩命

家嫂 穩

傷病係比賽一部份

得罪講句
2年前我勇搞傷kawhi
今日都係還緊債

收埋Curry啦 一陣一個唔該小傷 咁就仆街

追手感追到自己入廠吊鹽水
殺敵600自損千二

垃圾時間都唔撚俾你出啊柒頭Lin

咁又點 原來我係LIN迷我依家先知

球證.....

jones 18分鐘0分

手感生命籃球

講以前15騎還債我唔知
zaza係仆街 傷咗kd klay算係咁
但講curry廢嘅，屌你老母佢打撚咗40+ mins，得分40+ pts，點撚樣廢啊
講bench廢嘅，事實
今場curry打成點大家有目共睹
盲反湧嘅唔緊要 講還債都算
但講curry斷腳個條仆街冚家剷嘅
我屌你老母臭閪 落地獄仆街死

Curry 唔吹走步

生命籃球

curry熱血到…

咖喱真係博老命好慘

得罪講句
好認同。。。。

飲水機守護神
邊有份打

咁都唔吹

Curry感動世人

呢場curry單核一下 就咁多勇迷
呢到唔係個個期望勇輸既咩

走步籃球

咖哩仔好撚搏命 respect!

冇junp起？

勁唔過JR

發夢

咁都唔走步

Curry!

估唔到2019年都仲有生命籃球睇

宜家傷25一個？

一陣整傷自己點算
湧下場要比人炒50分了

巴特爾 2003已經攞左

仲有之前刺嗰個呢

唔係勇迷 純粹覺得curry

3分射手top1有爭議咩

無人講緊 CURRY 廢.
唔好妄想迫害OK?

可唔可以收主力

好想睇呢場球證報告

有機會但都唔高，個兩年騎問題都係防守

盡晒力 真係值得人尊重下

Final 啦

咖哩cls

Jerebko no hesitation

Curry chilunsin
熱血到

curry呢球走步啦下話

curry咁都無走步??
球証真係攞獎

啲人憎勇姐 大部分人都尊重curry

手感值得一個fmvp

加素好穩陣

咖哩爆種

算啦

傷病係比賽一部份, 完

curry有火

無KD 勇士點拎多兩冠呀
2年FMVP係KD呀

邊個再屌廢cur
我屌哂你地老母

小花

10分點追

巴特爾唔算華人 應該孫悅了

傷啦咖哩

邊洗今場之後

lebron green

4 球三分之嘛

Ff 神板

唔box out

年年箭打勇都生命籃球喎 不過係箭個面

咁樣都拎唔到個reb

仲咒佢斷腳 唔係人黎

痴線5個入面有3個追撚住手感

15年final日日聽

NBA係咪廢左走步

Curry就黎企唔穩 做下好心收返佢

今季未入playoff 前都已經confirmed all time pg top 3，arguably top 2，洗咩今場

我屌

龍守到我覺得好熱血瘋狂換防

比個波kawhi喇好嘛

屌你老母

睇樣啫 平時常規賽d 2打6走步 球證即刻秒吹啦

vvvvvvvvvvvvvv

盲撚球證

完了

真巨頭vv

fyy

FVV

GG

vv

raptors jordan

fvv

FVV隊穿個框咁

LVV 痴撚線

使乜finals 15年成個po都係呢句

Fvv先係手感仔

fvv dllm...

勇成班牛油手

ff

今日FVV啲波唔難唔會入

依球真係輸得

廢都算 廢唔廢好主觀
但係咁都廢 真係無野好講
咒斷腳個d真係正仆街

速龍真正佐敦

感嘆號

可愛都走步啦下話

fvv 對唔住

10分都已經完啦
仲駛等呢個3分咩

Wee wee

900m/year

如果jordan 冇左pippen 同rodman

而家勇就係咁，冇左兩個主力

依到邊有人咒curry呀

輸了

Wa CLS

Vanvleet 又一球big shot! 如果係Lin入唔入到呢？

真心講 龍呢場靠神仙波同ref

又可以去豬lin嗰po binc

完

慢鏡先

其實looney 都好重要

其實有冇人明點解draymond green成日都唔洗食T?

講傷？當年騎得7人輪換

vvt

Air

9m

-6 到

咁都入埋

冇喎。。。

輸豪fans點睇

fvvvvvvvvvvvv

FJordan

吾準招魂牙

樓豬

攻守都hot 好癲

Leonard 勁撚似木吉 有後出手權咁撚樣

Magic isiah top2

如果係Lin 入左30+啦

開始打稻草人

佢冇咩好討論,確實係勁而且影響哂成個球壇球風,反而想知Leonard歷史地位會去到幾高

因為4輪對手都有人傷

好似落左地先分出去?

真正世界第一防守
當年騎係攻力制勝
打到120-130分贏

勇士體系 公鹿字母
係現今世上被認為冇撚得守既波
都比速龍守到含撚

如何才算擊敗湧
講真今場球證係鳩吹

又黑豪神？

生仔佬

個阿叉又係度.

收貨啦講真 咬住8-10講真
反湧on99

Fvv:要威比個仔睇

Green 咩黎？ all star 加dpoy candidate

表弟 前第一中鋒常規賽係湧打得咁撚好
playoff 打得差又變返地底泥？

Iggy 唔洗講 一向都係防守核心 大心臟 上場先救左你隊波

Bogut 今個final series 防守同籃板保護 打得好好

騎除左tt 仲有邊個係穩定發揮？
Tt仲要長期俾人笑頂薪垃圾

林書豪帶領後備席大勝勇士

個聲travel 大聲到

慢鏡睇無

thats a fucking travel

勇士肯還翻3冠比占士未？
霸左4年開心夠啦都

嘩屌龍真係咪撚反輸呀
球證真係幫到盡

訓喺度贏，開心
垃圾時間有得出就更開心

不如唔洗拍波啦

真係一來一回，bogut岩岩搶到個板就唔洗輸呢球三分

FVV:得你curry 識射呢d波咩 我都得

今場無KT，龍全隊可以放手夾curry

vv 射爆you

FYY好勁

真jordan

fvv 係第二個ray allen

吹都係吹犯規

陰公

siu lun jor
15 17 18我勇咪又係一樣咁笑鳩刺同foj

依加係度博同情
收皮啦

KT防守上既重要性出哂黎
無佢就係咁比人隊3分
未計佢個廿幾分一場

豪神無得出場

速龍應唔應該試用林書豪？

VV

nba垃圾球證有邊場唔係鳩吹?我搵唔到

用黎做咩

Fvv勁撚到

勇迷點都唔會輸

Curry比人無限兩夾三夾
奉獻晒所有 47分輸波

邊撚個仲係想反curry?

上場話速龍防守紀律唔好既出黎講兩句

想推curry同Mj比？

個教練問題者
年年都係7人架啦
玩到17 18騎都係玩7人
你俾今年勇d後備拎去當年嘅騎 玩6人添啦

Fvv 一球三分收皮

神之23號

無??

今日唔見蓋清開post

棄機了

47
17
11
9
6

Cousins生性啲唔係咁啦

淫k下場出得未

isiah點樣top2

咁都唔換

無話佢唔係贏喎
咁ref係鳩 啲三分又係神仙喎

遞毛巾 換水唔算係用？

人哋都收主力喇

邊有幫,2邊都鳩吹

本身差10分都收皮啦

報應

佛祖出唔出得返

龍仲唔收人?

嗱而家cut俾你~

機會黎啦！

你都入嚟

樓豬 機會黎啦

勇迷收貨了 好似係

Leonard係要睇多後幾年先有歷史定位，頭幾年大鎖，到成材就傷左年半，到今年先出返黎，好難話去到咩歷史位

廢cur

CURRY 望住 FVV 個樣

好光榮咩？下場炒到你仆街

LIN頭啦好嘛

明明73-9嗰年 刺喺湧主場lead 20分
之後kawhi一傷就倒水 4:0

勇士傷撚哂冇哂spacing都入龍數？

人地都收晒正選 仲打緊啲主力

今場球證mvp

Curry 同kerr好慘

15年騎同依家有咩好比
果陣騎粒粒巨星
TT下下十幾個籃板 點會係殘陣？
依家對湧真正allstar得curry一個
259 kt全部角色球員
真係辛苦curry要帶住個殘陣打final

覺唔覺打波唔夠氣好on9
加時都未打

Lin

Lin!!!

Lin.

Linnnnnn

Gasol

lin

17年wo

係杜狗第一年

Curry 今日就好似15騎既LeBron一樣，入到final 自己隊key player 傷左，雖然好想湧輸波，但係都好respect curry 咁樣用生命打波

jlin

往死裡打

反LIN又輸

仲唔收主力....一陣傷就得不償失

豪神出場

踩地

豪神

終於試用輸豪

豪神降臨！

佢on9姐 詹皇自己揀人 換撚晒自己人黎
去到playoffs先黎員只係用7人 關人撚事咩

表弟同GREEN第4節一開頭災難級表現送走左場比賽
冇撚眼睇

同16比都係少個 KT 咋喎
第一場有 KT 咪又係比人守到含撚

查立高廢到呢

施亞琴垃圾時間都入波算唔算係刷分

踩總決地板

林輸豪

西波龍班人要小心唔好受傷

反勇得唔得

我敢講比波波教都係得7人

Bell 喎

拍波

lin!!!

書豪迷可以無限打j了

屌
勇士傷撚曬:體系受創
騎士傷撚曬:傷兵係比賽一部分
勇迷好撚野

豪神關鍵控場 確保勝利！

Lin 1個to

還債牙

林書豪一出場就贏

JLIN

你講堆角色球員出左場未？

joe harris

第一日見識湧迷？

林書豪今場控場做得幾好

Lin帝

17我勇串到講kawhi唔傷都會反cup到
而家係咪要講我勇唔傷都唔會贏

strength in number 呀
邊個試圖吹奏 curry
賴傷同屌隊友
邊個就係假勇

123:109

Curry 47分

Curry 60分都唔夠贏

林書豪怒砍2分帶領球隊拿下一場勝仗！！！

豪神可唔可以帶領
勇士反cap

記錯添

屌

笑話黎,傷2個巨頭都唔叫殘陣,傷夠4個先算?

終於決賽落到場了

屌笑撚左

唔緊真係以為對面係吾皇打緊

護士驚到瀨屎咁

on9宗教撚，你知唔知就咁射入一球已經係all time asian first score

豪取一個TO

笑到仆街

出黎刷turnover on9

真係辛苦curry要帶住個殘陣打final

Lin頭負責控到完場

拍甩咗波

lin一出就要食個turnover

上場個堆湧迷呢

Danny green連入3球3分嗰下最關鍵

lin投 / lin頭

豪神關鍵防守幫速龍大勝湧士

俾人追屌唔尊重仲仆街呀

Lin守一球都好似俾人一步過

lin 抖住中場

狂轟turnover

係廢cur is ok

唔反curry
只係反勇

有咁既低質球隊就有咁既低質球迷

3年前今日 LBJ 40+基本野啦
講到好特別咁

出場1分鐘1to 出晒48分鐘咪48to

lin final 紀錄 1咁turnover！

係度屌緊你老母 係咪唔撚gur?

廁迷真係慘

勁大個空位

射唔入咪變first miss

fvv 神兵下凡 致命三分殺死勇士

請舉行fvv道歉大賽

第一場龍 d波-6到on99都入先輸小小

lin lowry kawhi 怒砍53 分！

刷數據

豪神 瘋狂運球過半場帶領速龍取勝

真 湖人就係一個好例子

豪神豪取宇宙湧

豪神+可愛加埋入左30分 米反

你最撚高質啦 迷占迷到你成隻過街老鼠咁

豪:正負值+2
CURRY:-8

勇個21號勁過cousin 好多， 好心出佢多啲，一早收cousin

屌之前吹到速龍個個廢

好多james迷出黎打J

豪不簡單
豪不容易
豪不保留

Kd條撚屌係咪今季都唔會再出？

好掛住屎綠

三分勁到

林書豪正負值+2

勇應該早啲棄game,嘥力

傷撚左ki同love都仲有7個想點其實

速龍有拎分嘅人
全部命中5成以上

騎係咁 只用詹皇人

我都係勇迷

想知廁迷要撐湧定龍

lin 仲有4秒都唔射埋

Danny green都醒左

豪神=top 1 pg

會唔入？

班勇迷：係呀，傷撚哂緊係輸啦

rength in number 呀
邊個試圖吹奏 curry
賴傷同屌隊友
邊個就係假勇

vv 同 green 同 lowry 3分carry

Curry可以拎4，50分，只係平時有更多選擇

你係勇迷隻狗

Perkins囉 出黎擔下佳得樂就得 上場? 不了

好嬲咁wo唔好嬲啦
抵你地死架

以下開放罵戰

上場啲湧迷串撚到閪咁

小心佢咬埋你

廁撚點都贏 坐山觀虎鬥緊

豪神：與其拎兩分 被人遺忘 不如取一to 留名青史

73-9有冇拎到冠軍？

佢當年只係Rookie

shot clock 唔係唔會計落球員咩

打交打交

你而家咪一樣

計team turnover

咪話辛苦curry一個carry表妹AI同green呢啲巨頭

第2場又縮左去邊?

得罪講句 屌隊友賴傷discredit隊友係死沾狗既專利
希望勇迷尊重下CURRY 唔好做呢D野呀

忽然迷進場

係傷左ki love av男三個正選

如果唔係playoff可以有十人輪換

十人輪換係playoff算好多人了

跟你地學野

一隊打spacing既球隊傷到冇哂spacing 贏左就叫守死左個體系？

睇得出手感仔好想升50+

班你老母爛臭西
我有講過賴傷病我仆街死全家再斷腳

與倫納德和洛瑞合轟53分奠勝

73-9贏唔到冠真係好撚爽

你皇都喺屋企睇緊電視 你做咩唔收返埋先

今場勇打到咁收哂貨，雖然後備唔入，Ai Green命中都麻麻，但起碼出手同決心都有

都幾羨慕Nurse，下下關鍵龍啲green阿fvv都擲到6，但調返轉勇就下下都擲哂1

Green都巨頭

占士話自己冇參與管理叫占士揀人

你老母隻 Curry 親自飛去招募 KD
唔撚叫 Curry 揀人呀？
你班勇迷含撚啦

今年playoff休息一年?

你地話既，傷兵係比賽一部分

各有各撐

傷晒又真係輸
贏左會好尷尬

我講對面隊

Fvv 個仔一出世個人就醒神哂

打隊屎波龍都比人贏到2場

無KD順咗無埋KT叫咩?

龍每場贏波都唔同人carry
贏到finals真係唔知邊個fmvp

傷病係比賽一部分

見到哂反Lin嘅人客串Lin迷

波波會試用新人/後備
Harris呢d俾波波教 場均都有5-10mins
Perkins個年又唔係完全廢曬 俾波波教一定有得上先啦

爽又睇人嘈交

啲死占狗真係無處不在

做咩discredit隊友?

真係唔明curry狗點解成日都要discredit隊友
籃球係1打5架 好似無左班隊友佢贏到咁

鳩射都入真係無嘢好講

Jlin

又世界大戰

蘿莉fvv

無話1唔1 6唔6既
事實McKenie Cook Bell 呢啲唔爭氣 射手無乜幾個 輸都預佐

做咗老豆係唔同啲

人地又跟你學野
所以係咪要無限loop?

得一個場場都有表現，你話呢

占士真係舉世無雙，傷哂堆人都打到2:4

傷病係比賽一部分

抵撚死回力鏢

刺撚表示睇到好興奮

Jeremy LIN
Fabulous he
Toronto Raptors

玩具撚狗咬狗

呢個係16冠軍最偉大注腳
73-9 season全票MVP Final0票MVP 亞軍

Cook算係咁啦，mckenie垃圾

今年輸就精彩
黑哨 收山腳 出齊
都三連唔到

又一次證明公牛 湖人嘅偉大

做咩discredit隊友?

佢生個耶穌出黎？

講到Kawhi 今場0分咁

依家都撚到你成隻狗咁啦

個個講到curry咁撚辛苦咪話辛苦佢囉
點知啲湧迷咁搶口

係

做咩屌隊友?

咪撚戇鳩啦 垃圾時間仲認真守咩
書豪出名防守大鎖 191身高 快過john wall
係都要搵呢啲波黎黑我豪

個年有張圖全部都係占

係比賽一部分
但今日果個撚係"冇得守"既勇士體系？

弱智，當年新仔斟水咋

應該就係

招募同揀人都未識分
反還反, 拎小小智慧出黎好唔好

how?

因為本身Green同FVV係射得，而AI同廢鳩外圍係唔掂
機率都唔一樣

一定係可愛 無得講 穩定到

抵撚死

其實算幾有膽色 不過關鍵時間有啲急

湧贏嗰佢咪又係柒到潛入地底

送俾你皇三個亞軍仲爽

占狗不嬲話2015輸唔計
仲嘈乜鳩

如果用返二姑FMVP果年個標準
真係好難講
不過如果湧champ就肯定係咖哩

勇士班後備再係咁猶豫就真係係咁先

勇迷好潛水啦廢物
報應黎架

Zaza 攝腳 Green 爆袋 拗手
唔係諗住洗底呀？

KD : 下季我健康咁去另一隊拎頂薪仲好

好似 16 年先係

15睇住呢張先

半場有隻湧狗由14分追到輸8分都出黎攞彩 宜家去左邊

贏撚左再講

變左小學雞拗架

Lin 個to 去左邊

Credit留返俾你啦 key1分鐘波就贏

屌 下季kt留隊 kd再減薪留湧 ad入埋黎就唔撚洗再怕咩傷患

2-1姐 個個講到個series已經完左咁

咁都有得嘈

唔計個人

比我皇buff 差唔多全部都係 lbj 叼入去俾佢 roll in

shot clock 計 team to

都話唔知既話, 以為今場Game 7

今場廢鳩個D咪好果斷起手然後唔入

見識到咩叫搶口

hea下hea下又30分

手感仔真係幸福，高分豬波都有人吹奏

Perkins個年只係求其執返黎
Harris防守咁放題點會用？

其實curry 打到咁都比人笑carry 唔到

無錯
勇士自己決定俾班角色球員練好戰術上場就係做波俾D星出手
到而家星傷晒迫佢哋射
射得入你好彩 射唔入就唔好怨

林書豪呢D垃圾不值一提 唔知點解個個當我LIN迷

北斗七星

唔係勇迷
但屌 上場先屌人輸波潛哂水 贏波出黎攞彩

問下啲死占狗

湧贏左比你無限鞭屍

潛你老母水 我行得正企得正點撚解要潛水?

下場 kt 應該出返，但 kd 真係唔知咩玩法

湧就唔理啦
但curry值得還佢一個尊重

要記住 2連FMVP係KD 佢先係真核心

FMVP DANNY GREEN

51分個個

你再睇下呢隊湧今場出緊一埋g league players
你同我講騎殘？

勇士自己決定俾班角色球員練好戰術上場就係做波俾D星出手

哦

你今朝啲巴打呢

輸波講咩經

叫259減薪，你係咪痴線ga

打到手痛

大家都係咁 沒有誰比誰高尚
聖人咩你估

下個po topic:傷病是比賽的一部分

拉傷唔會㕸

可能以為McKenie Bell Cook 勁過騎班後備掛

躝啦KD，唔撚要

47分輸波

手感仔體驗上年吾皇滋味

質素嚟😂

輸還輸 勁還勁
兩樣野黎喎ching

啲勇迷自己覺今是而昨非
然後再spin去其他野

表弟好撚廢

贏波比人話搶口
輸波就屌人潛水

利申：想龍贏

大腸唔羨慕得禾湧咁多

收皮啦 占狗話勁就勁啦

龍加油！

命中又唔係低

咁上面吹奏牙皇既可以收聲

潛你老母

kerr話kt好可能出到

kd做左幾個workout好好，g4樂觀

攻防hustle有眼睇喎，自己叉腰仲要屌隊友就算吧啦

勁還勁 CARRY還CARRY 兩樣野黎喎CHING

合理

講真勇迷點 唔收貨
Curry攻守搶都有 四十幾分盡左力 仲有佢唔係搶住個波黎打個種
成9日話我地唔係strength in numbers JM9
屌key player 同role player總有分別架啦
今日要猜既 猜到出黎 後備入唔到都無計 做係咁做
要屌既就真係屌防守
成場波咬住係8-10分 真係算係咁
平時Curry Klay成個場搵空晒個spacing先可以令其他easy basket
好簡單 好多係勇士出走既後備通常都打唔起
唔係話咩 不過Curry Klay同場真係差好遠
尤其佢地是但一個帶隊
不過McKinnie Cook真係算係咁

利伸 湧迷呢場收貨

公平講句
Curry真係勁
但佢仲未做到lbj當年單核carry成隊嘅角色
所以啲人先會咁講
如果kt 259唔出
反cup到再吹奏都唔遲啦

你就拎少少智慧出黎喇
睇兩篇 Rumors 就當真
唔講以為你條傻閪係騎士入面做

Curry 參與勇士球員交易同簽人就係事實
人又係你自己招返黎
班球迷唔滿意
冇 CAP 簽人係咪你自己負責呀？

哦 騎士簽咩人就入哂占士數
勇士就唔關 Curry 事
下話？
撐得勇個腦都有問題架喇 明既

好心所有忽然勇狗收皮啦
傷病係比賽一部份 唔好賴
今場傷好多人係事實 但早幾年對手係咁傷都係事實
咁隊波克服唔到傷病潮輸波咪輸波囉
下場再黎過囉 有咩好賴呢

G4兩個救世主邊個會出到呢

抽你雙重標準就係占狗
乜撚野邏輯黎

而家先2:1 ，有排打

勇士又話咩團隊籃球 根本就要kd同kt係到先打得出

呢幾年我皇打到曉飛就比湧迷話獨食 廢隊友 淨係識刷數據
真係龍門任你擺

屌你次次完場之後都要嘈一個post交

g-league 隊輸波就叫carry唔到

根本傷到得返curry一個得分點就應該食硬
如果咁都輸就返屋企訓覺啦

最好你龍仔健健康康冇人傷 廢事到時求其傷左個fvv又係度賴地硬 都唔撚講kl

KD同curry最大分別

龍果兩件佢地成個playoff啲命中咁低
但今場勇係打得幾好既

龍板5 35 40
湧板13 28 41
屌你無kd, looney都咁, Jerebko幾次, bogut4夾都搶過
龍專心啲啦仆街

幫刷分仔洗底牙

再見了湧狗

又咪得Mckinnie
Cook同Bell都係常規輪換

無賴 see you in bay

龍保持健康
係就好

連登日常，隔返幾粒鐘先上水傾tactics

yes 勇士應該搵curry+4個連登仔去打 證明團隊籃球

之前都收順過一次啦 唔差再黎多次 要champ自然係要有小小犧牲

奶應該係講緊我地極限B

幾正

kd kt出返嚟龍都打到咁其實死硬

屌你老母啦廢隊友係邊撚個講你諗清楚好D wo

痴線 咁d星係射手 唔比佢地射比邊個射？

都好過上幾場唔咁打
始終其他人肯出手個局面會生過全部波局哂比手感打

依個名柒到仆街...

唔潛咪繼續柒囉
冇所謂架

終於有報應

有無人覺得KD一出番就連贏3場4-2

KD : 不了，下年去同zion打波，又可以拎頂薪

咪on9啦
season季中KD單飛仲撚廢呀

要屌屌表弟

最高分 板 助攻都係咖哩 慘到

on9名

你都傻傻地 要成為epic 起碼都要返一兩場playoff + off season 代表作

curry 今場之前有邊場 playoff 可以扲出嚟講？ 可以貼堂話佢代表作？

好似今年cook咁 cook都防守放題 kerr咪又出佢多過出生命石
而且波波用人不嬲唔合常理

皇迷又贏

傾boxout啦
成場龍都唔知做乜鳩
kawhi仲要rotate得好慢

個問題幾時係造波俾D星出手
係既
駛係到屌廢鳩指揮交通屌左成季

隻25出到場先嚟j

yes 依家先2:1
屌你老母講撚到食撚硬咁
到你真係贏撚左我企係度比你慢慢屌

下場出kt kd佢地自動收皮嫁啦
由班傻仔打下飛機先

5星戰隊
一直就係贏星多
戰術 配合 乜乜差差 都係吹牛
小2粒星都現晒形

廢鳩今日真係廢

賤種湧囉又想耍太極？

司令改埋啲on9名影衰腸迷

Vv先係真核心

覺得出返klay就4-2 KD可以提早搵定下家

你3個鐘後係度再講

259出到再講啦

有段追分比左表弟打兩個play，柒哂
果段追唔到其實好傷

所以覺得幾夾我地
直到我地成隊洗到底先

主線有占士，你我被淹沒

KD去燒鵝

出返klay其實已經好唔同

下詹皇換撚晒 Wade DW
之後TT JR自己人 成千幾萬卡住薪水
Season打得唔好 臨完交易一下trade晒 班人走換過晒
唔好撚玩啦換完翻黎又唔滿意
騎咁多年個爛灘子詹皇冇搞過？

收緊你幾多錢 仲咁多野講

KD出唔出到真係一個迷

西波龍

你喺美國隊是但執5件一定好多戰術 好多配合

最爽係比kawhi贏返佢轉頭岩架啦傷病比賽一部分黎，找數啦

ad去湧

咁咪即係同呂布一樣.
舉世無雙, 三.........

boyscout有份架
同埋我地仲有分邊個影衰咩
白卡佬, 燈神, po霸, boyscout囉彩湧仔, 我on9仔

打拓唔計
打箭唔計
之前打雷唔計

下 foj冇份揀？

冇
猩猩永遠是對的

BOGUT收緊幾$

喂勇迷出黎啦？
上水啦
當年zip腳唔撚洗還？
等星散啦，有排你還啊

有無source話KD KT下場出番

咁邊個係張飛

仲以為又要休三日先打

後日就打

-6唔計

你都傻傻地，除左fmvp，d legends 有咩榮譽廢cur 冇3冠2mvp，一陣，得分王

幾時評地位係計一場波？

當年騎士都係甘啦
勇撚：
騎士傷=正常
勇士傷=唔公平

我而家淨係想知下場 仲有邊個傷 出唔到

熱火 騎士 湖人

啲報應論真係好悶 Focus落場波好過
利申 撐龍

咁還左比nash未

籃板王 阻攻王

朗尼呢

你覺得?

打NBA finals仲要計人工做嘢

Bogut又係肉撚酸，之前傷完被湧始亂終棄

而家返黎做湧士隻狗

舉世無雙，三次冠軍

馬刺入到西決未? 冇可愛冇D.Green要上黎叫春?

KT肯定得啦
今朝先active, last minute改返inactive

Curry迷輸波賴隊友了

kawhi執執下又30
ibaka 6blk

公仔唔洗畫出腸

腸迷

nash囉咗ring啦唔好提

但係湖連po都入唔到

出得返黎先再講

抽緊6pick

表弟咁打落去 唔好話拎咩大約
只係心態都嚇走其他隊

聽講當年你地係還緊bowen條數
勇會唔會散我就唔知
但刺成隊散哂 連個少主都走撚埋就係真既

呢隊龍 好正

當年spurs warriors game 1 kawhi個態好到

係要還嘅

手感仔應該明占士15年咩感受了

今朝係佢自己話好撚想打
但隊醫唔俾佢打

正常啦跟本就一個carry唔到.冇隊友佢識鬼贏

Wade 底薪喎
點爛攤子法
照你咁講
Curry 招募 KD 叫冇問題
LBJ 招募個 Wade 就係罪？

其他咩交易你咪繼續信係占士搞出黎囉
戇鳩
占士叫管理層唔好交易 Irving
又唔見管理層照做？
傻撚

均真咁講, 主力輪住傷姐無計架喎

@夜兔

依啲邊有得想
我夠想發達啦

好囉好囉又世界大戰

睇住兄弟受難

好多亞占fans終於有機會上黎抽水

速龍hot到咁先贏十幾分 真係是但出返一粒星都已經蓋返條數

13 west semi對刺 44分
16 傷住出嚟加時17分
16 series 32個三分
18 west final 三節湧-11變+7
18 final G2 9球三分 接近30+10+10
19 半場033分

西決5連series贏家

體驗下15年騎 james 既感覺

佢個廢隊友應該係話令到隊友變廢 自己刷曬d數據

agger 應該1打5唔好出隊友證明自己

咁而家咪直接還俾kawhi得啦

自己睇下兩隊平均出手次數
勇士排第5嘅廢鳩出手數仲少過速龍有份打嘅任何一個人
而家你要靠佢對落果4~5個人射得好過速龍果堆?

點敢
Curry 先係永遠是對的
冇份揀人 獨自撐起隊波
好心照下鏡

成隊波都冇shooter 管理層又鳩

湖下季先judge都冇問題

咁又唔好咁講 跟返佢個logic
Kawhi無傷=champ=唔會走人
一定係勇問題

成場頭dup dup 連kerr 都廢事出佢

On9仔 騎好想trade Irving啊 係Ki要走啊
分清主次先衝出嚟柒啦

屌
佢上年咪又係自己夾硬帶傷打
不過今次咁既問題
啫係話佢想打但應該唔係細傷上夾硬打都唔得

唔明點解咁多人睇一年就屌晒鬼

龍隊fans都未出聲 亞占fans已經衝出嚟

勇狗一貫技倆
輸波柒撚左即刻拎死沾狗出黎鞭 之後再賴鳩笑勇狗既就係沾狗全面進場
醜唔醜呀

係 個陣係佢出聲揀green 同kt
出聲賣走ellis

最撚fit個時都係咁架啦 平時佢係廢隊冇人理咪冇人知囉
由佢傷個下都知佢唔會再有大約架啦

兩個幾月冇聲出 谷住谷住谷到宜家終於攝到位打下飛機

又話冇份揀人，又要放風搵playmaker，簽完你點夠cap簽啲有三分嘅PM

明明LBJ冇份
個個PO都好似會燒到埋佢度

KI 要走一定要 Trade ?
你有冇帶腦出街呀
仲有兩年死約 一年生約呀白痴仔
AD 夠想走啦 走撚左未呀
智力唔過100真係好難溝通

根本未好番晒 下場都好憫

不打了 不打了

好心連playoff都冇份打既就收一收皮唔好攞出黎講啦

多極最多咪又係44分
咁就代表作？
一六年一八年嗰啲普通球星都有啦
wb 兩個season tri dou 咁係唔係all time no.1 pg ar

就算唔結果論 睇下依加ellis去佐邊 正常人都識揀啦

第一人係咁

上一場都唔錯嘅但今場真係

認同 冇討論價值

我屌撚柒緊你
"勇士自己決定俾班角色球員練好戰術上場就係做波俾D星出手"
呢句啊
我SEASONS係到屌緊佢多D俾個波手感玩你又去左邊啊
你呢句屌撚柒火箭就啱
話我湧平時唔係咁打依家先決定咁打要佢地臨急上架

係ki自己話唔trade佢就做手術 成年唔打wo

因為po mode

都係一場姐
比手感感受下都唔錯 可以成熟d 而且情勢都許可 一場姐咪比龍開心外囉

入左你老母到叫春

邊個pg 主力時拎3冠2mvp 一陣得分王？

理性講下勇狀況就俾人話沾狗，好慘 依個世界得湧狗同沾狗

數字人都唔算柒

係湧狗世界姐 唔係依個世界

用下你個西腦諗下邊個講占先啦體驗緊一人carry呀ma屌你老母 知啦知啦

話左傷病係比賽一部份，有乜好嘈

你就無份 po mode呀

廁迷點都贏 唔驚